急問 Nikon 眼鏡鏡片點分真假？

配左副 加錢換Nikon 鏡片非球面1.6 唔想俾人呃 求教

有保卡 有鏡片袋

會唔會好似hoya 鏡片咁反光有個mark 係度

推推 急